如果《不割蓆》今次贏唔到奧斯卡 美國將永不超生。

官媒已經開到口 唔可以不割蓆贏

而家要睇奧斯卡會唔會向中國跪低。

我地香港人又成為三次大戰導火線

又？之前係幾時

你訓左兩年?

我之前搞巴士入左去坐

坐監竟然夜晚唔聽光明頂?

同林天奇踢波多

真，睇死 deep state 左膠扮睇唔到
黑人玩哂 blm

推